香港山頭野外露出（圖）

有圖

有冇片

留名

又post

WOW

又loop過

lihkg - 公海 - lihkg

sorry，岩岩先見到

Wow

應該係黄大仙黎

Agger ip都唔使check

好似唔係香港喎，係薩爾瓦多嘅潘奇馬爾科（Panchimalco）